CCH你女朋友係手掌post搵緊你呀

Van叻sa呀 人地驚你做厹
不過你多數係

推 呀痕你女朋友發哂癲咁搵隻手掌

痕呀痕哥

6

7